{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042678",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "벽화당"
    },
    "text": "・ゴッ洞の壁画村に位置する小さなお菓子店は多様な味のマドレーヌを週末に限って販売しています。毎週土曜日から日曜まで11:00から20:00までオープンされています。ただし、材料が消耗されれば、火曜日は休みの日です。このお菓子店ではマドレーヌ10体を2,980ウォンで売っています。マドレーヌ10体を贈り物の包装したのは2,000ウォンで購入することができます。麗水石山の笠マドレーヌは3,000ウォンで、マドレーヌ5区は15,900ウォンで販売されています。オレンジアールグレイ、ブルーチーズ、巨文島よもぎが、フクイムジャクランブルはすべて3,100ウォンで購入することができます。ジェルラトとアメリカーノはそれぞれ4,500ウォンで販売されています。全ての決済はウォン建てで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお菓子店はどこにありますか？",
            "answer": "このお菓子店はゴッ洞の壁画村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お菓子店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お菓子店の営業時間は土曜日から日曜日の11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "お菓子店の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "お菓子店の休業日は材料が消耗された場合の火曜日です。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌは10体を2,980ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "贈り物の包装はいくらですか？",
            "answer": "贈り物の包装は2,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "麗水石山の笠マドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "麗水石山の笠マドレーヌは3,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌ5区の値段はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌ5区は15,900ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "オレンジアールグレイ、ブルーチーズ、巨文島よもぎフクイムジャクランブルの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジアールグレイ、ブルーチーズ、巨文島よもぎフクイムジャクランブルはすべて3,100ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ジェルラトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジェルラトは4,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "どの通貨で決済することができますか？",
            "answer": "全ての決済はウォン建てで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 399
    }
}